Co by bylo, kdybych byla mužem.  
 
Možné že by to bylo trochu prostějí...  Například, v oblečeni.  Kdybych šla do práce, oblekla bych si oblek, a když do hospody – oblekla bych si džiny a svetr.  Nemusela bych se malovat, ale musela bych se holit na tvaři.  Ale možná že měla bych vousy a plnovous.  Neměla bych zajem o obchody s oděvy a se spodním pradlem, ale šla bych do nějakeho rybařského nebo sportovního obchodu.  Neměla bych {z|r}áda melodramy a ráda bych dívála na kriminálky a akční filmy.  Cutnalo by mi pivo a líbil by se mi fotbal, ale tady by se nic nezměnilo.  Ale ten rozdíl mezi ženy a muži se na tom neskončí.  Opravdu, já vůbec nevím, co by bylo, kdybych js byla mužem, protože někdy nevím dokonce i co mám dělat jako žena.  
